59飯敍警全部入住檢疫中心 無一倖免

出住糧渡假